依d女夜媽媽就咁著出去跑步 係唔係想俾人屌

等於小兒持金於鬧市 好似做愛唔帶套咁 咁中左招可以怪邊個

影完相就坐金主車翻酒店啦

最撚憎，臭系！

臭雞 我屌

幾正

屯門喎

睇錯八字波跑乜撚野

化哂妝咁跑

影完相當跑左架喇

汗都冇滴

影相呃like姐 影完就會返歸

呢d臭雞係撚跑步,一路行一路影相炸麻
成日都見呢d臭雞架啦,阻撚住哂條路,on99咁
勁撚想一鳩撞到佢仆街

汗都無滴

正 邊個黎？

去游水都得

影完張相返屋企了

自己都唔保護好自己，出咗事唔好賴人。

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

跑步好地地著tee shirt唔得既
死臭g

Agger

好柒

呢條女ig d相好淫

雞樣

駁唔到

因住啲連登仔話你blam the victim啊

跑步跑到眼耳口鼻頭髮全部都冇走樣
冇流汗，面又唔紅
明顯唔係跑入去

汗都無
跑撚咩？

成副戰鬥格咁你估佢真係有跑咩

求名

on9啦 就算係跑 影得比你睇 隔離都成隊兵係度啦

Irina ，model仔
識真人但把聲超級雞仔聲

真人好正

今晚睇下撞唔撞到佢，問問佢一唔一齊做運動

男人有時跑步都唔著衫跑啦
不過係連登女人少著衫就俾人屌係定律黎

好明顯深井啦

D明星都會CHOK下款, 跑完一係POST自己跑左幾多, 一係POST自己汗流夾背相

呢條臭雞只係到左步就影相呃LIKE, 撚係做運動, 9成影完搭返車走人

頭髮濕都唔濕下

睇埋另外個兩張相 唔知點解 不了

咁男人唔著衫跑有冇比人強姦啊？

如果有你咪屌啲男人唔著衫囉

咪撚乜都講男女平等 有好多唔關男女權利既事情 本身係有分喇 男人都無咁大個波 咁大塊西 女人都無碌尻

少少汗都無,影完相返咗去啦

你估佢真係跑咩 影相打完卡就走人啦

睇相當真人？

對腳好長

條女呃like咋 頭髮又唔綁 妝又唔落 同人講去跑步都唔信啦 影完相露個波咪收皮囉

唔扎頭髮跑先好耶

引誘他人犯罪，拉得

三張相個樣copy and paste 咁 不了

對腳正撚到

收嗲啦懵炳
扮醒彈個地方出嚟但係又要錯

成班東亞病夫笑人跑步

佢IG做雞中晒
自稱做model
成日去旅行
永遠得獨照

j 住先

走地雞

嘩 條女有無三張野 個樣咁老

果條友不如返小學讀返性教育啦 咁柒既問題都可以問
胸係咪男性性器官呀？

係 我屌

男性和女性在兒童時的乳房形態結構是相同的。在青春期乳房發育時，因為體質、營養及生活習慣的不同，女子的乳房會呈現不同的發育階段，可以用譚納標準來表示

唔係男女都有架咩

定我睇錯左?

著Sport bra 著到露左半對波出黎真係有用？

唔緊要！交俾我屌！

跳燈咪呢隻

你估對波唔使抖涼咩！

呢啲女著到咁去跑步 仲唔係摟屌？

男人對波會唔會引起人性慾
如果你見到個男人跑步
對波彈下彈下 你係咪會扯

有d女會扯去話咁熱唔通著長杉咩

認真比人姦唔好怪人

你又講得岩wor

自

Yes

以為有劉馬車添

頭髮都唔扎

你咁講我又覺得唔太岩
係因為女人唔用閪吸個男人條撚姐
男人有權裸上身跑步
我覺得女人有權咁做
咁做被人強姦，都係變態佬既問題，唔應該就個變態佬，就話佢無權咁做
不過你著得暴露對被強姦風險有無提高就係另一樣野
就好似係印度，我一定唔建議，因為你點著都會比人姦
但係香港，我就覺得應該要文明d

順帶一提，之前都帶人指出其實著得密實先易比人強姦，因為犯案者會覺得佢柔弱，易落手，著得暴露反而會覺得難入手，被姦風險反而係降低左

化妝跑步?

ON 9
有個狗公磅住啦
驚西咩

平時跑開呢條跑
好多女都係著晒跑步衫淨行路玩手機

唔知佢做緊呢個動作果時比人係後面一野隊入去會點呢

我又諗起瑜伽體位圖個post

俾多2張你地J

女權既極致
男人見到波一定會聯想起性
咁樣姐係合法比女人露體姐 咁男人露埋撚又得唔得？
靚女露波無所謂 肥婆露波
唔好意思無興趣睇
除非你證明到波唔係性器官

帝景酒店果頭

影完就返去 點會咁易俾你姦到

我睇到呢句野真係好撚尷尬

又要打J

老江湖

好樣衰......

唔好再逼我打j啦

條女食過啦
對波OK 無咩叫聲

你老母我都屌過對波幾大叫得好淫

你老母幾十年前比我中出生左你個衰仔啊

如果個波係真既話
通常會少跑步 因為負擔重
所以我唔覺佢真係有跑

我覺得似放相上ig俾老闆睇辦

做戲就做全套啦,一D汗都無

唔好笑佢,coffee堅跑咖,次次都跑成粒鐘,唔係影相呃like

體妓

lm

ig story點呃like

盲架你？

係,你快D上啦

followed

出事之後話唔好檢討受害者

咁撚樣衰

冇追post

呢句咁撚弱智嘅嘢係邊個巴打講

可憐既中國人思維

其實女人做乜都係博屌

岩

系你老母

Av劇情

著成點都唔到樓上班戇鳩仔屌
如果樓上班搖屌真係走咗去強姦人
就係控制唔到自己嘅禽獸
係比狗更賤既存在

近排有朋友衰老強 勸佢自首搞到反左面